［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (19)

—

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

POST 14 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

POST 15 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

POST 16 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (16)

POST 17 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (17)

POST 18 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (18)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

我部XZ2個藍牙應該真係有問題
聽朝去Xperia care度搞先

未夠14日去換新好過
有冇搞過開發人員選項啲設定?

乜都做過晒都一樣係咁斷
btw已經成個月了

xz1/xzp係咪唔會上8.1，直接上P？

直上P 大約10月 但港版應該冇

Sony最新下代旗艦絕密曝光

( Show Blocked User - 早安 )

有謠傳話Xperia 會出十周年版機
係唔係就係傳說中既1399？

十成係

睇落係Sony個鄉下, 對XZ2既評價都唔高, 唔知Sony會唔會炒鬼左個designer? 會被逼用番舊既design呢

唔會

咁就真係等睇Sony Mobile 摺埋

xzp連咗booth speaker之後喺部電話較大細聲 但係冇反應 要喺返個speaker到較volume先得
可以點搞？

41.3.A.2.128
哩個update有冇伏

Xz2p好似delay到8月先上市

即係等埋相機部分更新完先上

咁有無xz3

常規旗艦一向半年一部
1399就算ifa發佈今年內都出唔到貨

咁即係會出啦
因為xz2p係超旗艦

1399定位比佢更高

睇spec 又唔算勁好多

我部個藍芽好正常
快d去整

XZS 更新左 41.3.A.2.128 之後 d 電好似倒水左咁

Xz2p貴左粒獨立影像晶片+雙鏡姐

1399貴在用料同設計

855好似delay到下年第二季出貨

膠通

1399 又 delay lu

my XZs updated this but now it become always hot! Any brother also have this issue?

ME too!!!

所以我部XZ永遠留在7.1.1唔更新，越更就越食電

Anyone know how to downgrade back to old version of firmware?

刷rom

巴打們, 我有部ZU 舊時root左,
最近拎番出黎翻新, 開機見到果個superSU話update, 咁衰多手update左
依家部機就死左, 開機去到sony畫面後會自動重啟,
想問點樣可以變番正常
另外 部機係用緊 Philz Recovery的,
謝謝

any HK firmware can be downloaded and use which tool? after this all app can be kept or not?

Thanks!

雖然唔知有冇用, 但係CSL 仲唔撚開個VoWifi 比xz1c 同xzp...

駁電腦重刷Sony firmware

係咪用佢個software Xperia Companion ?

係

留名

download左未更新好驚
係咁叫我裝

Flash tool

依家去邊出機好?想出XZ2

衛訊

其實傳說中既1399 有咩特別 , 點解個個都expect會有大事發生咁

價錢平同多野送?

獨立日本設計

有咩慘得過前晚出咗部XZ2琴日部Z5P就整返

D hardware同埋software唔知會搞成點

1399 買個design？市場唔會接受
你話部機用鈦合金做， 點跌都唔壞就話姐
小米五千蚊 做到faceid inscreen fingerprint
你1399都唔知有無呢埋野
有良心就塞塊1寸 cmos落去， 先叫對得住個價

1399 我expect個design好撚靚+最top既spec. 希望佢有咩法寶就好攞哂出黎

多嘢送 有事換唔會閪你面

廿蚊幫你收咗佢

今日壞xz 2

做咩唔拎番部機trade 左佢就算
我z5p trade 做xzp, 完全兩個世界

設計肯定冇問題
但硬件我怕佢會係咁cut cost

我部xz升級升到上神枱，放左電腦枱邊都無理過，用都唔想用

所以sony HK好有心 等XP用家無得上8.0 如果XP上8.0 應該又係一樣

1" CMOS ? 你睇下 CM1，厚成咁點買，都仲未計 sony cmos 特別熱。
高 CP 值係國產機玩哂，咁你咪去買lo。

其實1 inch 只係13.2mm x 8.8mm (width x height)

xz2都成11.2mm

國乜撚產? 香港有出電話咩

賣到貴一貴都唔比最靚既野人 , 係咪想自殺

你個尺寸係點計返黎

CM1 就 21.1mm

等佢出睇下點
唔怕佢賣得貴
但唔好賣次貨比客

1399最緊要咪撚用二手科技 無855咪撚出 唔係肯撚定執得

冇OIS都咪撚出

Sony mobile班膠層on9架嘛

話到明上全電子防震仲點會有ois

Sony講軟件?
信住先囉

而家xz2p dealy到8月先上市應該係等搞埋相機先
費事又比人屌老母

diagonal 21 mm 已經係m43

xz2好樣衰
你地部機有冇跌到隻角崩左少少

Xz2圖柒真機靚

可能佢地諗反正都delay 左咁耐
唔差在delay 多2個月先出街喇
再唔係d肉丸佬過唔到自己良心

IFA發佈多次?
其實XZ2P未算正式發佈咗

8月上市應該7月發佈
再唔係ifa發佈完即上市

日本都係講夏天岀
十月前都係夏天既

日本8月出

岩岩睇完xz2實機 ，個背面好怪
都係等下半年旗艦機
btw 有冇人知道大約幾月有消息知發佈下半年旗艦機

你以個應該係 長*闊 ，cmos 邊有 8.8mm 厚。
再加上 cmos 越大 lens 直徑越大。

CM1 成部機計埋鏡頭厚 2cm, CM1 係用 1" cmos

9月 IFA

下半年會再怪
除非日本仔日本妹唔買啦 否則都會一樣咁出

日本仔一向唔買Sony

有用原廠套 無咁怕撞

sharp咁撚柒都打撚死sony啦

下年Galaxy S10好似話會有屏下指紋
Sony

Sharp hardware software 唔得 但樣OK.....

XZ3 希望側面指紋回歸

咁會打唔入美國市場
無側面指紋原因係HP係美國有呢項專利
唔比一大舊錢， 唔會用到呢樣野
連指紋解鎖都無， 邊個買
sony更加無可能兩個版本

sharp真係未撚好樣過 黎緊果部又係柒到開花
都係以前arrows屈機

到時用芒底喇

Sharp高市佔係因為賣平機多加上同日本酒店合作
一間房一部機

sharp aqous r2 都幾實用
135 super wide angle lens for video capture
wide angle for photos

為左美帝.....搞到d機柒晒

個專利係唔係指紋+power button同一粒掣？

拍片要咁 wide 做咩。
wide + tele 先實用。

咁唔同掣咪得
依家xz2 unlock都唔需要power button

太多粒掣係側面
又電源 ，指紋， 相機,大細聲

又係值得睇嘅好文
講Sony個side fingerprint問題

為左美國市場.....
Sony既市場一向都係亞洲ga ma

垃撚圾

其實唔知點解nextbit robin又可以設計到咁?
佢好似冇買專利??

唔記得係課咗金定US都係disable咗

我部XZ突然開唔返

頭先熄一熄機諗住攞返第二張Sim卡出黎，點知插返個入卡位之後就開唔返部機，佢係長期留喺黑畫面(但唔係熄咗機嘅顏色)，試過一次過撳住開關、大細聲&快門制佢會出返似係開機畫面，但一陣後又回歸返上述嘅黑畫面。

試過接駁電腦撳哂三粒制，佢彈一彈「SONY」個畫面後就轉去顯示叉緊電，再長撳開關都只係boot 機，然後去到顯示「XPERIA」就定咗喺度，但又入唔到正常畫面。

有無辦法可以救到??

sor for 1999

似係燒底板 試吓駁電腦Xperia Companion軟件維修得唔得

謝謝巴打

但而家個電腦都detect唔到部機，都唔知救唔救到

Congratulations!

過左保養既話, 你可以買好樣衰既XZ2

佢冇disable到啊, 我用緊喺us買既robin
之前仲想買sony, 貪佢有側邊個unlock button

即係課咗金 Sony美國市佔太少
所以唔會課 希望市佔多返會課

implement電源制落相機制到啦，順便攞埋專利，反正今時今日除咗買機嗰下都好少要開機

吓我每日都熄機喎

又開又熄玎

年年都吹架啦 唔係信啲content Farm呀

我覺得全電子IS再勁都唔會取代到ois
喺啲極低幅度震動情況下，唔覺全電子IS會有效果，但OIS就可以真•穩定

年年都係2月尾mwc同8月尾ifa出新機架啦

我覺得IFA. 今年只有XZ2P. 一部機
前面個d. 只係宣傳.
一年一旗艦.

不過唔出新機
DoCoMo 下半年無sony機

華為咪做左比你睇， 根本無ois都得
你唔係覺得佢長曝mode係靠ois嘛

我部XZs早兩日更新左，依家剩係開WIFI都會好熱，睇FB睇5分鐘就熱到辣手
可以點算?

我都係
有冇過熱?
依家可以點算?

有無巴打用XZ1 又用八達通SIM，
會成日detect 唔到八達通？

xz1 xzp 都係咁，
但搵部陳年xa 又無事

要開一開八達通個App

XA唔駛，XZ1反而要

xz1 定 xzp 好

4k 重唔重要？

唔重要

zx1更新左 用電快左

Xz1 。

xz1 update完個wifi正常返 係公司有200幾mb

應該問靚芒重唔重要

你地xz2 用咩mon 貼 邊到買?

買咗devilcase 未貼 準備貼

用過玻璃貼 水凝貼
最後都係貼左水凝貼

忍唔住撕咗 好廢

XZ2直出
都幾好啊

利申 唔識影相

咩廢先
我覺得幾好用又易貼

啲角易甩
個面唔夠滑
成日有手指模

利申手汗撚

以前2D screen 咪好 而家好似買咩貼都唔fit

喺日本買咗case貼埋玻璃貼
啱啱好

sorry for頭已側

都幾靚wor

我部XP係第一日入手既

宜家粒電仲有2545mAh,

各位估計仲可以玩到幾耐

要玩可以有排玩

更新完backup, 跟著洗機是常識

xz2影相梗好，改善左好多

真係要炒左XZ2既designer

出部機咁柒，梗係唔賣得

日本都未出

歐洲可能賣得呢
so far, 唔見外國人話佢樣衰

塊Sensor大
即係枝鏡都要大枝d
你唔係預可以用番本身枝鏡下麻

5月尾出左啦

台都未出邊有賣街

未出

佢整返走個vibrator 大把位

即係你覺得枝鏡係可以做到部機咁薄？

華為 1/1.7"都做到8 mm
佢放唔落1”, 放1/1.2" 1/1.5"都唔厚得幾多

其實你識唔識架
唔好估估下先啦
除非用曲面sensor
如果唔係點都做唔到而加d機咁薄
點都厚過部xz2

xz2就係因為厚所以冇咩人買
雖然我覺得部機好靚

因為除左大細之外仲要睇影出黎既Quality
影得唔靚幾薄都冇用啦

你唔係覺得依家新xz2咁厚係關相機事嘛？
以佢cmos size, xz2整薄多2mm都得

一路講緊鏡頭啊
如果佢用1吋會厚過而xz2啊

想不到仲找到這部機。。。。
想問香港仲無人修理個touch screen?

難搵 多數都唔會肯整 除非劈到你傻

我咪同你講 佢依家部xz2可以整薄好多
佢依家咁厚唔係因為鏡頭， 所以佢換1/1.7 cmos都係咁上下 ，係睇下佢肯唔肯落功夫
華為咁大cmos, 又唔見佢厚

你唔係以為xz2 鏡頭有十幾組鏡 先咁厚嘛

其實你知唔知1/1.7同1吋差幾多？
都話講緊1吋放落電話到要好大枝鏡
落幾多功夫都係大架啦

同埋由頭到尾都冇講xz2個鏡頭
係講緊一吋sersor嘅機會厚過xz2啊
睇清楚先啦

唉

我後來咪話放唔落 1" ,咪放 1/1.2“, 1/1.5,“

膠係比自己既
sorry 巴打 等我仲係咁講

咁舊既機 好多app都行唔到啦
收埋 得閒拎出黎欣賞係最好

XZ3新FF圖

好似唔錯咁

垃圾自 high FF 圖

呢幾日部XP倒緊水。。見到XZ2P個樣真係 ，有少少想入XZP 但係又好似好不智咁

佢專登同你倒水 呢個係Sony Timer

我部機粒電有2540 mAh 都同我倒水

強國xz2p 7月發布

Source?

不過都係等XZ3 要睇我部XP仲有幾耐玩

想換機但係個個牌子d機都有d野唔滿意 一係太貴

[black]Pixel 2 [/black]

Pixel 都無行貨

嚟緊如果係富士康代工嘅話應該有行貨

應該

成隻龜咁

Xz2事件

唔明

睇圖柒到仆街 但實物又另一回事

仆街 部xz2 個mon hi花左
放褲袋都花

大猩猩5係唔夠3咁硬

其實xz2實物好似無圖咁樣衰 都接受到
用845 再跌價可以考慮下

有無得整

整咪換芒囉
你預最少1500
Tso換完芒未必防到水
不如你當睇唔到喇

xzp塊4k 480nit你地都話強光下唔夠用
但Htc u12+塊2k光度得380nit
Htc又入次貨

xz2p個4k mon傳聞話有1000nit,，不過係用rgbw嚟換

唔緊要，HTC 有自家功能: AOD, Edge Sense
垃圾 Sony 咩都無

edge sense到黃mon

今年一共有5部旗艦

拎過xz2p dimmy機
勁唔好渣
部機闊到仆街

應該得4部

唔會出XZ3 compact

部1399應該未搞掂

1399唔出可以先發布既

發佈完再攤返兩三個月先拎出嚟賣，香港再遲兩星期，歐洲再遲多一個月，美國再遲兩個月。

Xperia xp 今日叉唔到電
可以換新機
新嗰部入唔入手好定係轉會

轉會，試下其他啦

兩個鐘 5%

仲用垃圾 sony？又厚又重又無 3.5mm 又無自家功能，不論地球火星甚至太陽系銀河系都無人用，得返班傻仔 sony 打手自 high 。

自己落去胃信玩下邊部啱，每個人要求唔同。

由第一部w995到依家都差唔多十年
真係唔知Sony點解搞成咁

要分清曲直

XZ2 唔錯,係衰design

過兩日去衛訊睇下先

不過cut 3.5mm係大勢所趨
XZ2有自家功能 bluetooth LDAC

D聲會靚D 不過要配番LDAC耳筒

1399 → Gone

expected

Pixel 2

Agger

好似又未gone，只係計到19財政年度裏面姐

WH-1000XM2

返唔到轉頭

點架，十周年都放棄。

其實唔多明，一部原本要出嘅機，研發咗幾年，放左咁多資源，之後先嚟腰斬，然後又要研發多部嚟取代，咁樣唔係仲浪費。

Gone既意思係今年內未必見到

嚇死

pixel 3平過xz3又有ufs嘅話到時屌pixel 3算
710冇咩所謂反正唔打機，最緊要有ufs

大佢老母，佢一日唔出返我一日唔買新機

咁你屌定Pixel 3啦

仲有

Pixel 3唔係710 係845
710嘅係2019年出嘅Pixel中階機

咁你得番山寨機㨂

1399 應該有

On9
插線聲點都好過ldac

YES. 對音質冇高要求先會用BT聽歌

用隻好嘅LDAC耳筒，分分鐘好過你插3.5mm，無DAC嘅電話3.5mm推力仲垃圾過隻藍芽

求教whatsapp語音既setting

舊機用samsung媒體set左無聲,但係聽whatsapp語音,電話擺埋去耳仔邊一樣照出聲
但係轉左xz2之後就唔識出聲,要教番媒體個音量先有聲
變左每次聽人地send過黎既語音都要搞一輪

請問要點set先可以有番舊機效果???

Ringhk報導左XZ3
比XZ2P薄左輕左，同樣雙鏡，但5.7吋 FHD mon (XZ2一樣)

會唔會有xz3p 出呢？

高質去到某個位都唔係個個分到啦ching

clickbait網

對音質冇高要求先會用手機聽歌
首首歌用WAV先講啦

我正是用wav

音質再好都解決唔到delay no more嘅問題

假架

但一定會有新機 否則Docomo SoftBank, au冬季會無Sony 機賣

有都唔會有雙鏡常規旗艦
唔係Xz2p 邊有人買

1399 2019年先出(合理)
今年會有5旗艦(即ifa兩部)
但XZ2P又要係全年最高定位
而Compact就肯定一年先更新一次
除左5.7"標準型, 到底另一部係乜
假設另一部冇砍掉

屌你滷味睇佢個款都冇心賣xz2p架啦
爽爽快快比雙鏡比新常規旗艦好過啦

5.3" 2:1太細了

有都比1399用喇
幾時到常規旗艦

冇記錯聽聞有部710既中階

Sony Mobile 將於 6/14 在台舉辦新品發表會
應該7月有機玩

咪即係XZ2P

無DAC根本出唔到聲

但sony係日本只賣flagship

worksforme喎清

黑人問號ching

works for me，姐係我試唔到你講嗰種無問題
我XZP whatsapp放耳邊會變通話音量，你試下放耳邊再用vol button較

2017
2月 XZs
5月 XZ premium
9月 XZ1
搞到仲用S820嘅XZs無人買，半年跌一半價
用家只會XZP vs XZ1

2018
4月 XZ2
7-8月 XZ2 premium
可能 9-10月 XZ3

XZ2又係無人買，用家只會XZ2P vs XZ3
想輕啲+薄啲但FHD mon vs 重+厚但4K mon

xzp 同xz1 都係差個mon
xz2p 同xz3 淨係差個mon都唔出奇

xzp同xz1都叫2隻材質機身
xz2p同xz3得mon就太過份

一定唔會得mon分別
sony好識分階級
大不了同你閐咗部機啲嘢
sony mobile冇嘢係做唔出

日本大公司既高層全部都係old seafood. 幾白痴既野都做得出

日本索尼官網的XZ2 Premium超高感光範例影片

頭幾個場景都有種唔知信唔信得過既feel
睇埋最尾個夜景我信了

分開番晒就睇得明
我試過放耳邊較vol都係較媒體聲

夜景有乜分別？我用iphone se睇唔到。

Details 極多，清好多

想問下xz2 同xz2c邊部會好d，想舊電可以用耐dd

一樣

睇黎等xz3仲好
起碼雙鏡個軟件成熟d 唔洗做白老鼠

xp開始倒水，但好多人講到xz2狗也不屌咁都唔知換唔換好

Xz3唔會有雙鏡

Xz2p都就出點解解要買xz2

xz2 p太1重不了

XZ2咪又係重

xz2p 234g

xz2 198only

XZ2係醜
XZ2P係好撚醜

sony 張spec都流岀左
只係未必ifa發佈xz3姐

假野都好信？
使唔使我搵返之前xz2p流出張假spec你睇下？

198g Only

拎過上手就會知部機有幾附合人體工學

234g真係不了
同埋xz2p真係樣衰d

agree
當初睇完發佈會都係屌鬼,真機上手正到

屌 我曲線嫁

蔣子入埋來

唔記得轉account?

我都係講事實啫

好心sony 出兩部flagship 咪算

助聽器真係好似用唔到係pc到 慳返

我不會做小人，也不會得寸進尺，知道的就知道，不知道就是不知道，更不會只靠一點模棱兩可的消息就去亂猜和大肆宣揚。

1399沒有gone，發佈出現變動是4月人事變動之後出現的沒錯，但是那時要求增強競爭力，貼吧那種垃圾消息源就別去看了。之前就說過不一定今年能發布，各種原因都有，不過你們可以期待更強的1399 ，單挑三星不成問題的那種

又有新爆料

Source？

單挑***

佢d source好似係Sony 員工 d微博黎

1399單挑到***有咩出奇
貴人咁多

正呀
Made in jp

三星下一代好似都1200打上

1399 同 1200差好遠
199 USD = 1550hkd

你又知

對信仰黎講少少錢唔係問題

講真我唔明d狗點解成日走入黎留言

日本

Yes

SONY 個名再多一千蚊

當推文

我都唔明，成日推上黎咪卑人知有xperia嘅存在。

火星達人=鯨魚Whale=三星打手(定係華為)
驗明正身, 同佢討論勿認真

佢哋話我係HTC打手

唔知
定係扮htc打手既假膠
Block左就睇唔到

Z2好唔好用 依家仲用緊xperformance 倒水電又易lag機

Sony Xperia Z2

依家嗰部係XZ2喎

入完歌落部XZ2到先知播唔到WMA檔.....

Sor講緊最新果部

Z2粒cpu都唔支援
同埋入黎都曬氣
除左用xzp+htc type c to3.5
Xz2之外冇一部sony機聽落係似樣

何不用 flac?
無損就係無損，有壓同無壓根本無分別。

最衰係一部份係FLAC 一部份係WMA 執左成個鐘先整好

手機打左柴 諗緊買咩機好 畢直3000-4000
未用過sony 唔知會唔會好快lag
會玩下傳說 食雞 hearthstone

Sony買旗艦就冇伏

Sony買(835或以上)旗艦就冇伏

Xz2會唔會好易熱

xz2開心使用中

屌你自己出去撚下部機咪知

隨着嚟緊嘅5G,集團內部會越黎越多合作

似乎預算已經唔係問題

聽住先啦

再唔合作sony mobile既死係遲早既事

講到未死咁樣

感覺上 sony 想用 5G 打造 "ONE SONY"

不過，都係聽住先。

聽咗幾多年

尋晚出左xz2
本第都諗緊s9
最後同老婆一齊拎兩部黎比較
發覺sony既mon顏色係真實同細緻d
原本想出黑色，但最後揀左綠色
開心使用中

由htc轉會過黎

而家最高層全部都係自己人
應該可以壓平反對one sony既聲音

繼續

有冇Ching講下你哋用咩色域mode同點較白平衡

Professional + 100 B

XZ1

professional 000 xz2

知唔知整番要幾錢

有傳xperia home停止開發
肥旭你重J乜鳩野one sony

我sun mobile 出$36xx

打好耐PUBG會熱
平時除左無線差電都唔熱

等多排會平d

Xz1祼體跌爆邊同角，拎唔拎去整好

目測條邊大概有2-3mm裂痕

換機算啦

Xz1我諗住長用，用到壞先換，而家都好滿意同幾鐘意部機

整分分鐘要用新機一半嘅價錢

我都想問，有啲想去細舖買，見衛訊好似仲係 4398... 應該唔係太值

Imobile 特約供應商

咁算啦，之後小心啲唔俾部機掂水

Thanks 巴打

帶返個套吖嘛

轉android one

唔係傳

收皮啦eprice 人哋官方個po撚有講
又鳩吹 正一clickbait

未過保可以唔使錢
冇花痕唔當人為
btw 條片咁lag 以為係我問題

過左呢

鐵底好好J，但就跣手啲

有無套包邊唔包底

devilcase bumper

xz2有邊款套好介紹？

另係衛訊痴左個隻好貴既痴$218
好正
但有個問題，打傳說左手方向係咁捽個mon
捽個個位會一點點

xz2 而家最平係5398?

Search咗吓，bumper啲設計好突出，唔啱毒撚

再跌多幾次就買個香蕉hybrid case遮吓醜

4998

再跌多幾次就冇㗎啦ching

XZ2P 正式地區發佈，官網已上載資料。

SONY 香港官方今日正式宣佈 Xperia XZ2 Premium 將於7月12日正式在香港發表

時間好尷尬，想換機既人都等埋IFA先決定

應該係開賣？？唔係發表？

xz2p 洗唔洗7k

應該 6998 之類

冇咩錢都係買xz2 好過

7月12係發佈咋 no eye see

咁姐係8,9月先賣街

全世界都知道哂部機所有野啦
仲發咩佈
留番啲錢用係1399當係電視賣多一個廣告仲好啦

Ifa最多出部修身版xz2

台灣後日發佈
慢都係香港慢

咪XZ3囉

爆料話8月好似

係7月發佈8月頭開賣

出得黎個相機app都寫好曬先出街

當初打晒飛機話
好似前年7 Plus咁透過軟件更新咁把炮

大陸賣 6K 人仔

Jp官網寫8月會出相機更新
我心諗你推出得黎都8月喇

真係冇眼睇

想問下
自從部xzs更新左上 8.0之後
係咪就冇得較震動強度啦?
老母更新完話震完都感覺唔到諗住幫佢較
但搵唔到係邊較

不嬲都冇?

放心啦,1399已經搵咗好多錢用007賣廣告

007今年出？

冇記錯爆料話1399係會先係007出現左先發布

007係咪出年先上映？
好似trailor都未見有

睇左下香港xz2p官網
景深功能同黑白冇再講需要更新先有

08 NOV 2019?

好似係
仲有成年，可以慢慢儲錢

所以我先由Z5P 轉XZ2

可能記錯
唔一定係007出左先出
不過肯定比左一大舊比sony picture 賣廣告

"散景及黑白相片效果於軟件更新後適用"

散景和黑白功能將於 2018 年第 3 季提供。軟件會分段推出 - 時間和可用性視乎市場和/或營運商而定。

屌d字細到

黑色丁出血

二百幾gram

不如話銀色太柒
尾二個張影落去個角度柒撚到

漲起咗嚿鋰電咁款

練臂力

00後？ 未用過以前堆手機？

未用過以前堆手機都講得出
依家係2018年呀
撚有電話重撚到好似XZ2P咁

一日未撚過真機我都唔會睇數據話佢重
Xzp同xz2就算數據上重過堆三叔s8+s9+我反而覺得實際上xzp同xz2冇咁重
平衡好重要

XZ2 宜家4898蚊,係咪出手好時機?

XZ2P發佈再減

出手啦

等入xz2c 做後備
出完xz2p 應該3500 樓下

肥旭J親既都係垃圾

XZ2 究竟有乜貼係好用又靚？

想貼triskin
但係好貴

用緊xp睇黎可以等到年尾

An 7.1用到2019

垃圾

你不如轉返去LG啦
我唔想俾你條低學歷電工仔燈到XZ3出唔到世

除非真係好追求影相， 唔係入xz2 就夠
想去旅行唔帶相機就等xz2p

On9到你

12MP 1/2.3 Monochrome Exmor RS Sensor
就一個特性，Quad Gain，高感特化的動態範圍分佈。
Xz2p黑白感光元件
又有新料

唔係7.0咩

HDR會比較強？？

Xz2p iso 6400

Xz2 iso 5000

Xperia XZ Premium ISO 12800

Xperia XZ2 Premium ISO 20000

iso仲未去到盡

xzp2 iso去到 51200

啲人最鐘意放大聞相睇下會唔會一粒粒
如果低iso都照舊係咁係咪等收皮

日拍同 XZ2 一樣

對住玩開相機既人， 呢堆相唔洗放大都睇到有 noise

呢個noise level, 放下ig都用得下既
如果真係影相就用返相機算

呢部唔係有無限高畫質咩？ 定已經用左

FF單反開埋 NR 先可以用到 ISO 6400，上到去 ISO20000 咩機都係多 noise ，疊相 de-noise 都係幫補下

Btw, 成日用咁高 iso CMOS會折壽

佢粒黑白cmos就係預你高iso用

理論上xz2p日拍都會好xz2
這因為係第一部雙鏡同時運作機
強國個d算鳩數喇

8.0之前有

睇個樣香港發佈完幾日後就上市

睇返xzp個外型好j過xz2多多聲
xz2係咪膠殼?

要早過日本出

我都係睇下xz3咩樣先

金屬邊加正反面大猩猩5

台灣xz2p賣25000
竟然唔過7k hkd

冇野了睇錯

Xz2p iso2500 f1.8 1/8s

P20 pro is3200 f1.8 5s

低光拍攝暫時冇乜對手，比較期待xz2p既日拍同hdr效果，會唔會比xz2更出色

塊面啲noise...
啲用家最緊要睇唔到noise
理得你整點抹

一係抹到油畫
一係抹到美圖 mode

抹 noise = 抹 details = 油畫 => 推 sharpening => 異形相

咁點解大部份人會覺得iphone, samsung甚至huawei影啲相靚
我就唔識喇

Pixel

iPhone 自動 PS
Samsung 玩疊相 + 縮細張相
Huawei 拎住個 3鏡 同 Leica 死 sale 爛 sale

Sony 用左整相機方向整，留 details 多過 抹 noise，所以咪咁 lo

的確好多人唔 like noise，不過因為抹 noise 而失去大量 details 我自己就接受唔到。

入來想問下而家XZP仲買唔買得過？

唔睇相機同軟件更新 買得過

玩住 XZP 先，再買 IFA 果部

電動穩定器同手持雲台係咪同一樣野黎
第一次聽到手持雲台LEE個名R撚曬頭完全諗唔到係乜黎

贏國個名叫手持雲台穩定器
我地叫開穩定器/電動穩定器
咁樣易唔易明d

XZ2 Premium 實機介紹

02:30 - 05:00 講相機

惹，可能真的要出錯了，相機這塊還是不行，全電子防抖隨著1399走，今年沒有，本來是說6月下旬就能出貨的，但實際上架估計還是7月，月底能運到台灣倒是很有可能

然而出貨並不是開賣

哈哈哈哈果然跟z3上的12800一樣是廢物功能，要手動才能用雙攝，還不能HDR，而且必須限制像素到副攝黑白的17mp等級水平，這他麼就是靠副攝的高感來合成嘛，imx400幾乎沒有一點用，沒有無線高畫質確認

噪點感人，ISO51200還沒多幀合成哈哈哈哈

相機個part真係未寫完

Sony次次出機都要更新3-6個月先叫完成版

姐係以家 d 相仲未用無限高畫質
就咁用黑白+彩色 signals 疊埋

疊埋已經咁勁
上埋無限高真係不得了
不過一日未出更新都係有所保留

大大支牙膏

FF:
XZ2P 加雙鏡
XZ3P 加無限高
1399 出完整版

CEO 話加快步伐，應該唔會重演 Z1~Z3 拆件出

冇xz3p呀
Xz2p 打後就1399
不過而家呢個版本未寫完先出機
黎緊無限高仲未放上去
應該仲內測緊

咁黎呃錢，1399 我不如買部A7iii
期待xz2p既無限高竟然取消左

到所謂嘅1399出到貨 香港Pixel都有行

未出姐

性能唔差太遠，咁就睇外表啦

希望到香港發佈會時，相機會出到無限高畫質啦

今晩早啲瞓

外表? Sony?

唔係取消係未寫好放出街

瀏海不了

啱呀不了
其實只係Sony冇budget同能力推大屏佔比

究竟要瞓到幾時先可以見到無限高呀

下期又到日本仔設計

爆料話最快8月先出街好似係

分享一些使用XZ2 Premium所拍攝的照片，來看索尼雙鏡頭實力如何

XZ2 Premium旅行實拍照片第二波

強國呢條kol上個月已經用緊

XZ4之後 手上既機玩多幾年啦

XZ4 係咩嚟

希望日本班 designer 可以正確地 apply 個 concept，返正 ambient flow 預左會用幾代

爆料好似講過concept系列會消失
Xz2c可能係最後一代

concept定compact呀？

無貼mon貼 個mon花咗，有手指紋先顯眼

部xz2用左5日
暫時都無咩問題

未來機種 係到XZ4之後先會再改design

仲有傳說中嘅 1399

想問點解錄超慢動作個鏡頭會矇矇地咁
唔似得影相咁清

Redesign Xperia Home

咁有行未

我覺得 google 同其他廠有協調。如果 Pixel 全球上市 *** 都驚影響消量。

成班炒曬車
舊home唔再推新功能講到SOMC摺得咁

冇行都唔撚會買XZ2後嘅Sony囉

兩部都機背指紋
都唔係靚
xz2直程柒
冇3.5mm
究竟有咩原因買sony

買得SONY不嬲都係為咗SONY四隻字喎

除咗四隻字
我本身為咗側指紋同樣
依家

以前係嘅 依家唔係囉

富士康代工好大機會有行

可以強制使用雙鏡頭

我屌！

冇再講啦, compact會繼續落去

compact越賣越少地區
都唔知搞咩

chingd用邊隻mon貼邊買，我買果張有問題令到觸控吾靈敏,現在沒貼先正常返。

我用緊衛訊推介個隻clearplex
係貴左d,但好用

幾錢？

我貼mon面炸，都要218
底面痴晒要差唔多400定500

你可以叫佢俾痴左個d demo你睇左再決定

幅圖只見到自動，會唔會好似預拍咁得自動同關，冇強制使用架？

吾你老母呀5p

有無巴打考慮放棄用Sony定制Oreo，長用Android P beta？

有無人知banana啲貼係唔係側邊痴膠紙

sony xz1 上fb一直閃退，咩問題？？

垃圾Facebook 問題
Del左佢重裝喇
Facebook 班撚屌唔知點撚樣寫app

亂寫

Beta 版試過炒完 sony 再炒 Samsung

Ios版都亂鳩咁寫

好過Android版先

same

唔會喇
On9 上版打字都打唔到on99

吊，都係唔得，on 99
用住iphone 6s先

想問一下大家有出現同一樣問題嗎？

清除曬再del都唔得？
等Facebook 更新喇

強烈推薦大家用friendly

Ios 用緊

用緊swipe
facebook官方app係垃圾

唔信第三方 同都寫得幾差吓
寧願上少啲

全部第三方app理論上只係將facebook mobile版網頁整靚仔啲
我唔信官方多啲
又大食又多permissions

抓日誌看了下，Xperia XZ2 Premium在任何場景（包括使用單攝）都會調用AUBE，拍照還是可以期待一下，但是我這台屏幕翻車很嚴重（也許是今年年初工程機的緣故），顯示黃色會失真，只能等零售的產品出來再看了...

要我現在給Xperia XZ2 Premium、Xperia XZ2和Xperia XZ2 Compact三部機器的觀感排序是：

Xperia XZ2 = Xperia XZ2 Compact > Xperia XZ2 Premium

Xperia XZ2 Premium屏幕整體偏綠偏黃，最高亮度也沒有XZ2高，XZ2的屏幕要潤眼、通透很多，希望只是兩台工程機的個例，下個月零售版會再對比。

用fb lite 睇到下就算

淨係俾咗storage佢
同埋熄咗呢個冇咁食電

非洲版俾狗用 俾個reaction都難到仆街

上下巴 同四年前嘅Z2有得揮

用得香蕉用膠貼啦返唔到轉頭

Xz2p用呢個套可以破400g

呢個咩套？ 好侞幾靚

devilcase

真係練臂力

點解仲會係得64gb咁on9嫁
今次個相機咁正，拍4k可以拍倒幾多分鐘
我依家128gb睇下咸片都用左6xgb
想轉都唔得

有得插卡架on9
最高支援400gb

練大隻 good

易過熱到瀨屎

插卡又冇左雙卡有鳩用咩

新機落地都無咗十幾gb 真係128先夠
起碼裝多幾隻game一括download 都仲有位剩

插sd卡慢到閪咁 你用撚飽佢

點解唔上128因為sony階級觀念好重
黎緊1399先會上
同埋sony好興一買就買好大量黎降成本
你留意下萬年3gb同emmc用左幾年先用曬

Xzp 讀卡已經90r 60w
反正卡都係放相放歌
有咩唔夠？

做咩姐你

XZ2慢咗呀ching

因為佢唔係超旗艦囉
前鏡都比人閹到500喇

除非你去ChiNa 否則要雙卡黎做乜

這兩天吹xz2p的拍照的我可都用小本子記好了，你他麼連秋季相機大更新都還沒出來就在那尬吹，實際什麼鳥樣心裡沒電b數的是吧，無限高畫質和全電子防抖全砍，真以為有個aube就能上天了是吧，記得z3以前用自己的ISP是啥樣不[doge]，你幹掉蘋果了不？哦，現在拿個早期bionz x台積電新工藝代工版就想上天？索移自帶的狗和kol你們也能信，我真的是沒話說

夜晚還要像素合併再進行多幀降噪，所以實際有效像素1200w拍出來怎麼樣不好說，靠個副攝原生高ISO飆高感，然而RGB的imx400色彩跟不上不還是那個噪點狂魔，而且也沒見的靜態ISO51200比別家好到哪裡去，亮一點有意義。實際有多大作用？重心還是錄像優化，結果還沒有4k 60fps。

大家可以散了

專心等1399或等秋季更新完先買cz2p

個階級根本錯晒
1399 應該要有256

一早冇期望

睇下到時會出舊斯咩屎出黎
Sony mobile 仆街慳皮唔係第一日

好彩用舊撚屌AUBE 影出黎都見得下人

真係諗唔明xz2 冇4k 60fps

我睇死xz2p都冇4k 60
班撚屌肯定為左搞4k hdr cut左4k 60
再唔係又閹左會係1399上出現返

油畫返反嚟同明顯推 sharpening ，不過都係頭三，好過屎為咁。

Sony開發者Goto日前在sony官網專訪中提到：
“Xperia XZ2 Premium新搭載的Motion Eye Dual雙攝像頭系統受益於One Sony理念。由sony半導體提供半導體元器件，研究圖像識別及圖像傳感技術；由sony影像產品部門將其攝像技術帶入；由sony mobile 將其集成到Xperia XZ2 Premium機身內。

所以相機部門大佬做左sony mobile ceo都有d少用？

未知個kol有冇執過相
等真機再試

你自己冇呢個用途就覺得其他人冇用

閹4K60真係冇乜撚腦
4K60同4K HDR有撚衝突咩
定係仲擠緊牙膏, 每代新機先擠一個新功能出黎
咁擠法真係驚你摺 (雖然都係唔會摺)

一張私人 一張公司

SONY 幾時有停過擠牙膏, 係擠得快同慢咋

Xperia 萬年 spec., 一塊 CMOS 用足三代
A7R2, A7R3 都係同一塊
Rx100 m5 同 m6 仲要大部分嘅 spec. 一樣

sony關於xz2p的吹逼詳解，one sony？那還不是吉田憲一郎的功勞，以後xperia還會變成研發整合部門，合作更精密是因為需要xperia 5G模塊。手機以後定位黑卡之下的卡片機，但是你現在這個樣子結合你以前吹逼不打草稿的黑歷史，注定就是吹上天的屎

想出xz2p, 唔知幾錢呢

我估同xz2啱啱出時一樣定價，$6998

$7,298

早買早享受，遲買唔止平幾舊

我應該一出就買，希望首批送埋原廠套同無線充電器就perfect！！

唔過7000 應該會買，因為急住換電話

我鐘意分返開工作同私人兩張咭，又唔想拎兩部機，所以買雙咭機就係咁。

日本仔網站話要出年Xperia 先會有新design

XZ3仲有呢個發脹電池design 就真係好膠

XZ3 個 source 都唔可信
下年新 design 係佢自己推考

不過下年好似有部獨立 design 嘅 1399

想問下你地有冇刷rom
未來想買部同ip一樣 舊電淨著mon頂到5,6個鐘 stand by 1x個鐘,冇乜烙印,可以unlock bootloader刷aosp,resurrection remix rom
既an機

野雞網成日鳩up
冇一次準

想問下邊到會有Z3既軟膠case賣?
MK行左幾個地方都無
幾十蚊cheap野就得
我都明部機出左好耐但未想換住

Tobo/amazon

新機可以唔駛諗住

舊機呢

係咪要買番z5

應該xzp掛 但對上一次試carbon rom都未去到日常使用既基本要求
始終xzp aosp 年頭3月先release

煎蛋 冇stock溫度控制 上90度都係幾十秒既事

唔記得提個相機 慘不忍睹

仲買買z5？
你個腦坐撚住左？

日頭非常ok
一暗就仆街

個基本要求係指咩

不過唔改design 係亞洲一定唔賣得。

多bug, 網絡都唔穩定, 相機慘不忍睹, 易crash...etc
develop既必經階段黎
宜家點就唔知 自己上去睇下comment

一般室內已經收皮

到底XZ2個鬧鐘有冇得較大聲啲
成日都聽唔到

今年有咩中階

有無人用緊XZ2C
到底double tap 著mon 呢加仲有無

根據ChiNa網站消息

XZ2銷量比XZ premium 呢款舊機仲差

Sony真係

可以宣布Xperia 衰係XZ2既designer

打錯 係 XZ1

冇

其實你可以pm me喇

再補充 係日本既銷量

Xperia 真係玩完

日本仔 日本妹都覺得樣衰

Xz2=xz1級

先唔講比XZ premium已經賣左幾耐
由支那網講日本消息
同人民日報講美國消息一樣

又係自已找自已衰，出部高1級機突然出底1級機 部xz2更加

Xz2 個讀卡真係死症來
慢到仆街

ok 唔該哂

讓路比premium

讀卡又唔係咩特別技術
雙鏡咪讓左囉

日本仔階級觀念問題
好多野搵野同你閹

咁玩法下部xz3 搵鬼同你買

而戇鳩鳩跟唒堆垃圾風氣cut 3.5mm真心天才

等睇會唔會跟埋牛角mon

多得sony music
Cut 3.5可能好事黎
Sony個19 3.5完全冇推力
而家轉左type c出大力又好聲左

佢要做嘅係將粒DAC integrate落主板度，唔係拆多嚿嘢出嚟

Sony Xperia XZ3 Premium、XZ3、XZ3 Compact 同時曝光！

改用扁平機背設計，機背不設指紋識別器
Sony Xperia XZ3 系列手機，從流出的圖片，機身略為修長，估計沿用 Xperia XZ2 及 Xperia XZ2 Compact 的 18:9 比例屏幕設計。機背與上代 Sony Xperia XZ2 設計大有不同，上代採用帶弧形的機背，機背中間設有指紋識別器，但 Sony Xperia XZ3 系列手機，則應用扁平的機背設計，而且指紋識別器已在機背消失，可以估計指紋識別器，有機會重新移向集中於機身右下側的開關鍵之上。

Sony Xperia XZ3 Premuim 設雙鏡相機，支援觸控筆
Sony Xperia XZ3 系列手機，當中的 Xperia XZ3 早前已流出大部份規格， 如 Snapdragon 845 CPU、6GB RAM、64GB/128GB 儲存空間、3240 mAh 電池及雙鏡主相機等，但圖片可見，Xperia XZ3 只設有單鏡頭相機，只有 Xperia XZ3 Premuim 設有雙鏡頭主相機，並在 Sony 手機中，首次加入支援觸控筆的設計，明顯是希望挑戰 Samsung Galaxy Note 系列手機而來。

今次流出三款 Sony Xperia XZ3 系列手機，在產品策略上，推翻 Sony 以往每年只推出一款 「Premuim」手機的習慣。至於消息屬真屬假，個人認為 Sony Xperia XZ2 於日本本土的銷情一般的情況下，Sony Xperia XZ3 的設計或許會作出改變，不過 Sony 會否推出支援觸控筆的 Xperia XZ3 Premium，個人還是有所保留

clickbait

咪再傳流料

Xz2已經做左機內解碼
條type c入而冇dac

cut 3.5mm除咗慳嗰幾蚊外都唔知有乜用

與其留個廢既3.5
不如cut左佢

但想係事實 轉番呢個design 即刻狗衝去買

somc就係會為左慳個幾蚊而cut左佢

我好鐘意佢Volume rockers擺右下角，好似XZs咁

咁你粒DAC都換咗，3.5跟機同跟線有春分別咩，定你覺得條線會無端端提升音質呀

講到條傻鳩一開二線唔使錢整咁，講慳錢你整埋落部機度起碼慳返隻UCB C公頭

你明唔明呀
就算係同一粒WCD9341
就係因為之前3.5個推力細到仆街同只係出聲冇分別，完全冇細節，咩耳機都推唔起，聽乜撚野歌姐

Type c出完全解決左3.5推力細問題，加上機內做左解碼，所以都叫做可以聽下

我唔係支持cut 3.5呀，如果佢好既最好保留喇
可惜佢唔留更好
除非佢好似g7咁加粒quad DAC咁又唔同講法

係你話條type C線無DAC，咁你解釋下明明都係機內解碼出voltage，點解推力會無端端有分別呀

有3.5唔係都可以照用type c聽歌?

呢個問題你要問sony點解去到xz2先解決推力問題

你都仲係未答，點解同一粒DAC經過條線推力反而會好咗呀？

sony 班打手鳩up 就識

有冇人部xz2會有時開唔到相機
會彈無法開啟 請重啟相機或裝置

我嗰陣XZP上咗8.0都係咁
去整完 幫我換咗粒鏡頭都冇用
因為係軟件問題

你用過試過咪知囉
除非你木耳覺得3.5推力已經好足夠

垃圾rom問題

仆街講到Glass 5玻璃幾撚硬
裸跑大半個月已經有2條痕 上網搵個啲咩玻璃修復液有冇用架

大猩猩5冇咁易爆但易花
3先硬

我都花咗
唔係一條痕，係幾撻印
其實保養會唔會換個塊俾你

唔見samsung用SoC dac推力細

因為sony垃圾

比錢咪換比你

Xz2 一般問題

1. 影相app 會lag或開app會hang出黑畫面
2. Card reader 慢， 用唔盡快卡
3. 大猩猩玻璃mon容易hi 花

歡迎補充

講緊物理上兩種方式都係同一粒chip比電，而條線無AMP嘅情況下type c加線同直出3.5根本唔會有分別，甚至會更差
唯一嘅解釋係sony執過內部線路，咁既然執過，用新機type c compare舊機3.5完全唔係一個fair comparison。
如果新機有3.5，少咗contact少咗垃圾線，佢音質一定好過經type c，你連DAC AMP點運作、點做fair comparison都唔識就唔好學人講木耳啦柒頭你老幾呀

識又點呀
Sony手機聽歌呢part一向垃圾架喇
係人都知話dac再過amp
我點知sony出邊部機有執過入面/閹左喇
一向係靠聽架喇

有時室內燈光白平衡有啲唔準

無用過Sony機但一直仰慕佢既外型好耐

依家如果想入，XZ1定XA2好? XA2 Ultra好似太多
最新果啲曲哂全部唔考慮

Sony有邊部機有3.5mm同時用9341?

所以一直都話打手鳩up
零討論空間

XA2 都係曲底

XZ1

你睇下其他廠post得讚唔屌
我地呢到幾正常

我一直都係度屌緊XZ2系列個外型

會唔會有人買佢隻fes watch u ? 雖然唔係智能手錶

xz1同xzp相比又如何?

想買 wena wrist active 多d

Sony 有讚先驚
不嬲百屌先成才 xz1/xzp 畀人覺得 幾好呀
之後就出d 垃圾倒米
Keep 住屌 先反而會更好

又黎
睇左第一頁未

所以咪一直都屌緊

正解

sony sd卡有快過咩....

xzp快

3.根本唔係問題

我用compact機
z3c又係慢
xc又係慢

想換zx2c都仲係慢...

得premium 有快過

可能係 XZ2 無 3.5mm 嘅表面原因

真實原因: 賺錢

倒退

有幾快?

快過新啲嘅XZ2先

sony

至少3-4倍
好在我淨係影相 唔拍片

90r60w

咁都係我5-6年前用緊張sdxc個速度

仲未計新果d uhs msd

所以sony mobile 真係仆街公司來
Card reader 都可以做到咁hi 慢

可能連 sd card 都要 Alpha 部門打救。

定係專登鎖速，XZP 做到嘅 XZ2 無理由做唔到。

cut cost->無人買->cut cost->無人買->...

無限loop

咁都由z系開始無人買

[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]

xz2p工程機試相原圖已出
垃圾到

終於見得下人

唔係已經 loop 緊架喇咩

睇下幾時可以脱離

算正常? 應該點解決 xz1c

sor........... alpha d sd都好慢

呢樣真

轉3代會快d

Google量度程式Measure更新至2.0 支援所有ARCore裝置 即大部分旗艦Android手機

XZP XZ1 XZ1C都有得玩
遲啲XZ2P XZ2 XZ2C都得

登記左sony store xz2p試玩會
睇下會送多d咩先

之前送得個耳筒

買一買都600
再加多2張飛

幾時搞都未知，玩下手都 8 月

強國7-10開賣
香港應該12號講完就開賣

我覺得冇可能，佢點都要搞下預售，起碼遲多一至兩個禮拜

好遲無準時過

等XZ3啦

XZ2咁鬼厚

係xz2p啊ching
有p一定揀p
不過入手xz2 p不了

你覺得佢會咁快轉樣咩
咪睇咁多野雞網喇

有冇巴打知x performance 出8.0未

今次真係俾班sony fans累撚死
成日聽連登啲人吹奏sony手機滄海遺珠又乜又乜，咁啱舊嗰部大陸機小米（親戚送）跌得多搞到收唔到wifi，所以上個月就的起心肝去華仁買咗部xzp，點知用咗兩星期之後就發現個觸控有問題，兩隻手指黐埋小小就會變一點，多點觸控形同虛設，觸控反應時間又慢，慢過部舊機好多，呢啲都算，最慘係部機成日漏字同斷觸，打十個字漏兩隻字，碌網頁十下有一下無反應，但過咗七日無得換機唯有攞上維修中心整，臨出門口之前仲特登影低佢失靈個狀況，等維修中心嗰面無得唔認數，點知去到俾櫃枱睇完，個職員完全唔當一回事，我問佢使唔使send條片俾佢哋保存，佢就話唔需要，仲笑笑口話師傅會幫我睇，跟住第二日send message嚟叫我上去攞機，就同我講話部機一切正常，仲叫我簽份唔知乜鬼嘢證明無問題，但我攞返屋企先發現個問題係完全無解決到，一樣會打漏字同斷觸，嘥撚晒我啲時間，我當常真係慶過火屎，日本嘢呀話？工匠精神呀話？我屌你老母仲垃撚圾過大陸機，sony機無人用果然唔係無原因，我終於知sony點解會被人稱為信仰了，因為若果你唔係當sony係至高無上嘅神嘅狂熱信徒，而係一個心智正常嘅普通人，你都無可能接受到sony嗰種明目張膽咁不負責任，當消費者狗咁撚嘅態度

上連登 勿認真 咁都有得懶
華仁買

X升完8.0之後都keep住有更新

好彩嗰陣買X

唔會出 放棄啦

之前又話出

佢唔轉樣 等執粒ja wor

佢講漏一句：香港除外

真心咩巴打 我以後唔用sony啦咁

我懷疑日日吹奏sony機啲撚樣自己根本都唔係用sony機，只係網上講嘢無成本先特登引人中伏，今次真係交咗學費，以後sony手機永不錄用

好撚假

香港間間原廠手機維修中心都係外判
除左天才吧
所以你個問題係撞到差既師傅

再見。

天才都係換部翻新機俾你

LG好似係自己做維修

Lg都係外判

多你一個唔多 少你一個唔少

天才吧都講到 雖然唔係外判
但質素差到呢

走你就走啦

XZ2P上所使用的高感特化傳感器黑白cmos的高階彩色版IMX412已經先於XZ2P大量出貨，不需要雙攝也能實現優秀的高感度。支持90fps 4K 10Bit和240fps 2K 10Bit。

Sony半導體(對sony mobile):驚不驚喜意不意外？

Sony半導體新政策:sony mobile用完哪款，就出個完整版去賣。真白老鼠sony mobile

值得注意的是作為彩色版還增加了部分機能，導致全局動態範圍不降反升，是真正的欺負自家sony mobile。

IMX412-AACK簡略資料

Sony mobile又比自己友玩

IMX412AACK和XZ2P的黑白款相比其實沒有特別大的差距，都是本來應該扔在監控領域的東西走歪了地方，而且都沒有片上PDAF。 最終還是副攝的命運。

好彩冇pdaf
所以唔會有人當主鏡用

Sony半導體：想用好野課多d金升vip喇

應該話，多我一個唔多，少唔少我一個都好少，市佔率othe唔係浪得虛名

呢啲就係崇日撚口中一絲不苟嘅工匠精神

走喇5毛狗
一睇就知你扮用

假你老母

想係mass production入面搵工匠精神係咪搞錯左d咩
依個年代根本無人拎工匠精神打飛機
係你d人根本無了解過日本社會就期待落差
一講日本大和民族就relate去職人魂工匠精神，不如講埋武士道啦屌
十足十d鬼佬見香港人就Bruce Lee Jackie Chan覺得個個識功夫
同獅子山精神一樣咁撚過期

獅子山精神好似仲有人 sell 緊

你肯定有係華仁入 service meal check 機？

不過我買耳機先會去華仁

係，我on9信撚咗崇日撚啲鬼話

無wo，我諗住有咩事sony會保呀

高階嗰部反而無更新，Sony HK好野

一次唔得咪再上多次去cs囉
唔使人教你呀
電子野係咁架喇
當住咁多人大大聲屌喇屌你老母

由討論區變成抱怨區再變成苦主區

間間廠非肉眼可見問題都係先洗你一次機
即係個d暗病你第2-3次拎上去先解決到架喇

正一on9仔黎架佢
佢而家拎部機去強國香港既sony外判維修中心講咩工匠精神
你話你係拎去sony日本cs就話工匠精神姐

買機唔 check 機 我幫華仁多謝你食左件問題貨。

問題機、返修機、退貨機通常就係第一部開卑你，到你發現問題先換返部全新。有機會一換一全新你唔換，硬係以為有保養實無事。

個兩個星期有無跌過部機

首先，要買日水

跟住破解sim lock 或是用舊左 拎去官方做official 解sum lock

點check 返修機？

華仁咁黑暗

其實間間都係咁黑

買嗰陣係咁意check咗，但你睇返條片，劃十下先有一下失靈，我根本無諗咁多，仲以為係自己隻手指有問題 係過咗兩個禮拜先發現出事
同埋部機係完全無跌過，一條痕都無

細鋪買野好睇運

暗病機開頭試緊係試唔到喇

LG外判俾邊間？ 又係TSO?

咁多年嚟都係架喎

係呀，一切都係外判商嘅錯，雖然外判掛住sony個名幫sony產品做保養，但其實同sony一啲關係都無，sony唔需要對佢有服務指引，唔需要監督佢同為佢服務質素負責，個售後服務垃圾，要非日本地區嘅sony產品消費者自己埋單係理所當然 如果發生同類事件，俾着sony日本cs嘅話，sony即刻9秒9同我換部新機呀，崇日撚話係咪？

屌呻都呻夠，有無人可以幫下手講下點拆壇野，唔想浪費太多時間心機係部濕鳩手提電話到

得佢咋嘛

上多去一次

早幾年都仲有自家維修...

相機 電視 walkman 咪自家維修

手機我整z3c仲有
xc就無了

Sony mobile 一直都係TSO維修

最初sony維修部會整 之後先完全外判比tso

你唔夠資深sony 手機用家

之前cwb自家sony維修部仲有做手機維修
但之後cut左

細鋪不了係原則

幕後都係TSO

現實係外判就係咁，定咩指引都係廢，監督都係只係定期抽檢，你想點監督？日日 check？check 果日咪跟足要求，平時咪亂來，有咩出奇。再加香港人做野不嬲走捷徑，以最快速完成交貨，想做好d？後面仲有成堆 case 未搞，一陣慢又卑客屌。

之前上漢科親眼見住塊 mobo 係入面試完無問題，拎返出嚟卑個客屌完之後再試即刻上唔到網，即刻一換一。再之前試過部 asus notebook 維修完好似收唔到 wifi ，打開蓋竟然條 wifi 天線無插實。可能你少上維修部未見識過。

全香港嘅代理商，維修商都係一樣咁垃圾，全部向錢看，關咩 sony 事。XPERIA、Apple、HTC 都係幫襯TSO ，點解咁大分別？Apple 卑得起錢買好 service 咪正啲，HTC卑得果少少錢咪一舊屎。

關崇日咩事。以前 sony 東角中心仲有做手機維修果時一定係去東角唔係銀城。基本上原廠維修一定係好過卑代理搞。代理維修同街鋪根本無咩分別，除左d parts 係原裝同埋門面靚少少之外。

一次搞唔掂就上去多次大大聲大大力咁屌，一次過數哂 d 問題出嚟。

我未上過去維修，拎機有得試就慢慢試，迫佢做防水測試。

我所有機係細鋪買，咁多部都無事

好

Tso換完零件防水至少執2次

你好彩

點止

佢又唔係你面前做 做唔做都無人知

我由sola開始係佢既死忠

用過嘅Sony 手機
CMD MZ5
S700
k600i
k800i
Aino
Xperia Arc
Xperia S
Xperia TX
Xperia Z2
Xperia Z5P
Xperia XZ2

咁我就真係唔知喇

投降

但果時quality cwb >>>>> Mk tso

梗係啦 隔離就係老細

Sony定tso既老細先

Sony啦

Sony係隔離，TSO既manager點敢偷雞呀

係MK, 個TSO manager大晒

小弟部XZ無記錯16年12月買
用左兩個月部機已經唔知做咩開唔到機
整完一次 用到呢排部機成日自己發熱
就算無乜開app有時都係咁
開左app較光mon就更加嚴重 跟住又會冇啦啦自己開相機影相
前日諗住洗次機睇下會唔會好d
洗完第二日 冇啦啦話部機過熱 自動熄左
跟住就開唔返 差電佢淨係斬紅燈
有冇巴打知係壞左咩 整唔整好
利申:係日本讀緊書 而家好頭痕

喺日本買XZP?

我係鐘意sony 但比部XZ搞到怕怕了 冇哂信心
況且日本買機唔係拎唔到返香港用架咩?
巴打知唔知開唔到機 通常係咩問題

新入手XZ1
有時解鎖個MON個陣會閃一下, 開機又會閃一下, 請問係咪拎返去SONY 搞搞佢? 定可以係APP上面解決到?

好似cap圖咁閃

係呀, 個MON 閃一閃/跳一跳, 之後所有野都正常

xzp都有啊
有巴打之前好似解答過
但我都解決唔到

google個app問題(好似係)

想請問 XZ Premium 可唔可以用到 SmarTone 台既 VoLTE ？
Thanks

yes, why not

日本版有sim lock. 同埋好似docomo, SoftBank, au, 唔會直接買部機俾你

我有Google 過話係呢個app, 但我認知呢隻app 唔disable 得, 所以係死症?

日本仔blog都話XZ2 design唔得， 所以買舊機都唔買XZ2

唔改design 就真係 可以退出日本本土市場

仲乜鬼事有瑞典佬design 俾番日本仔design 咪乜事都無law

但係我部 XZ Premium 由 CSL 轉台去左 Smartone 之後，無左 VoLTE 個 icon

有無巴打用過UV貼落XZ2度？

係唔係自己手多多熄左VoLTE

用開smartone 都有 VoLTE Logo

係日本買黎用又幾好用

我都買左幾塊
不過唔係呢隻 係高清

背面有冇買過？邊隻好

無買 因為用機套

充電已充足一天？我試過有次我部xz無啦啦幫我放電(倒水咁倒)。。。。

各位XZ2去邊買貼? 試過幾張都唔岩SIZE

巴打，我有興趣喺細舖買機，但唔係太熟呢方面嘅嘢。可唔可以私下請教下你啲問題? 唔該哂!

我無 tg

其實，都驗屍咁驗。由佢拎盒野出嚟開始睇 packing 新舊，用 service menu check，有懷疑就再 check，無 service menu 就自己 reproduce 返，再加埋人品運氣，去間正常少少嘅細舖。

同埋唔好買太舊嘅機。之前係鬼域買咗最後一部 Z5，條 usb 線散嘅。

死喇，我連 service menu 係咩都唔知，以我所知好似第一頁所講，check 盒嘅新舊，對 imei 機同盒，機身有冇花/彎，鏡頭有冇花/移位，屏幕有冇死點，wifi，打電話，上網，耳機接口

唔知仲有冇漏要 check 嘅嘢，巴打可否教路

Steps 11 就係 service menu

xz2又有更新
51.1.A.4.225

我去做勇士更新啦

Update 完
試緊相機

相機app 都係疾
未得閒試相機黑mon

唔知佢更新左咩

台仔都無乜點講更新左d乜

解決touch問題

忍唔住買多部紅色XZP留念

係google app出現問題

入去設定，應用程式資訊，顯示系統
停用上圖個系統app

係咪旭既幅度少就無反應個問題？

51.1.A.4.225

For XZ2系列6月安全更新

解決咗小範圍觸控問題（包括食雞）

咁就好了

開相機好似快左少少
希望唔係錯覺

仲以為係升8.1

你留意下相機版本係更新左

有無人解答到呢個問題...

今日個更新 好似有關

更新咗 無任何改善

話說之前有巴打話去台灣黐mon貼
想問下黐完覺得好厚係咪正常
佢最厚個個位真係成mm

咁其實更新左咩野

唔怪之得之前玩王者榮耀覺得咁難控制

玩好多game都好唔順，好後悔買撚咗

唯一賣點影相都lag tim

老母部xz2跌撚左落水之後個喇叭“拆”到仆街係咪只能夠去原廠整

等佢乾左再睇啦

乾左成晚都係咁

搵紙巾遮住喇叭位再fing下佢

要吸乾水

XZ2 更新完

咁耐，乜水都乾啦，係入面除外。

樓主都係要拎部機去整

但願無紅紙啦。

防水手機唔防水

各位sony粉不要逃避我啦

我上年9月日本買，用到E+

買左極品機

我去過至少6，7間衛信d display部部都有呢個問題 我自己另外再換咗一次都係咁。根本日常用好難見到有問題，但一拎黎打機就會好明顯
成堆鬼佬屌哂鬼啦

想要防水就要原廠整。

清水？

幾好手感

我都係打傳說個陣先知

行機，原廠保養係咪唔包防水？

唔包人為入水 好似係

不過入親水100%都係人為做成

所以唔好真係信咩防水啦

不過我差唔多日日沖涼都洗埋部機
暫時都無事

真係入水就claim返

乜撚野呀，唔識咪部答喇
氣密有問題唔使錢

咩人為呀
用左咁耐sony連保養條例都唔識

更新完都係咁真係聽天由命

Hareware 問題就無得搞姐

如果係 firmware 問題
刷第二個rom 入去 例如lineage 落去應該搞掂

Sony個喇叭濕水真係

rip 我xzp更新8.0後就係咁

有冇試過 Clear data

咁搞笑？
我之前用xzp升左8.0都未撞過呢個問題

重開左兩之又冇事

兩次

屌 真係唔講唔覺
希望更新可以修正到

唔覺有分別

冇可架啦，我部xzp第一日買番黎果時就知有呢個問題，到依家都未整好，睇黎係硬件問題，所以下部都唔會再用sony

人生第一部sony
好撚失望

依家用落好似溜冰咁 ,所以我都後悔左係我同一時期換htc既fd仲開心使用中

我舊機壞左 急換個期得佢同三叔845
三叔太貴同唔想用 打算比個機會用sony
點知咁基本問題都 想當年用nexus one又係touch有問題
早知買三叔 邊又幼d又有雙鏡
xz2真係重

我靠呢樣喺旺角換咗幾次新機，居然同我講話係咪都人為

三叔就唔好買，之前買左年幾兩年就開始lag, 好煩
下部睇緊asus rog phone

Xzp邊有touch問題

起碼快樂使用一年
我最近打機先發覺有問題
其實日常使用都ok 係衰在重囉

Amoled傷眼到仆街
而家用左iphone x幾個月感覺視力差左唔少
佢老闆xz2p 係咁delay

Sony而家冇premium既機都係伏
有premium 都唔代表唔伏

真係好撚垃圾 基本野都做唔好搞呢搞路，個震動聽歌根本多鳩餘，搞好個touch先啦 5千蚊買返黎機都打唔撚到

更新咗，同之前沒咩分別，細力d touch都係touch吾到或move得好少。

xz2入插耳筒會吾會show 個耳筒icon出來，我部xz2沒show係吾係正常。

我上過去Xperia care到問，佢話個touch要有一定壓力同movement先會sence到，我拎埋其他機出黎係佢面前做比較，又話唔同機無得比較又話呢個係Android8.0問題 最後俾咗張report我去換新機，換完都係咁撚樣

個touchscreen問題，我連Android P都試埋，都係唔得

吾你老母呀5p狗

service menu 有咩檢查呀？

垃圾震來唔知為乜
我去試玩都有問佢d staff 有咩特別 大家係啞左
有時真係an機唔撚爭氣抵蘋果屈機

吾你老母

我都係因為佢個相機先買，個salez介紹個睇片震動功能嗰時我女朋友衝口講咗句話吓睇片放係枱到嫁啵 個sales即刻ererer.......

嗱，我就用 XZ1 TEST 過，無 XZ2 係手。

係 app draw 以 d 1mm movement 佢會當咗係移個 live wallpaper。試過用 chrome 拉大個 website 移，佢會當 long press。

結果: 應該係 SONY set 死咗大過某個幅度嘅移動先當係。

咁佢仲更新咩撚野話fix
Hardware 問題就無解了
仲話旗艦機 呢d 咁基本野都搞唔好
睇死佢xz2p 都有呢個問題

有人習慣拎起，有人習慣放係枱。正如佢介紹大 mon 我話我要單手操控一樣。

最好 sony 出返 docking

大家得閒幫手去個support forum到反映下個問題

xz2同xz2 compact都有呢個問題，外國都係咁

咁應該唔係硬件問題
係班軟件工程師設計思維問題

去開post屌佢重未出香港版XP 8.0 update呀?

冇人會理

由搞唔掂 Double Tap On 開始

而家話rom底層野係日本仔搞上層野係北京理友搞

xz2c個更新到底做左啲咩
一更新完就相機不能使用要重開
之後就到wifi不能使用
到今朝又輪到用唔到數據上網
明明更新前一啲問題都冇，痴撚線

震動功能真心冇撚用
除左震機大力d

Sony 都話細bug多到會死

之前係post 到 仲有人講 Sony d rom
進步左好多
推security patch 就幾快
其他就食屎

"According to this thread, the value is set by the vendor and overriding a default one set to 8dip compared to 20dip in our device. In other words ACTION_MOVE event is not generated before the touch point travels the distance value in any direction. Might be wrong, though."

擺明係佢特登set
每個廠唔同
一陣你只係郁咗1mm
long press唔到又會話做乜咁敏感

都唔係咁撚on9啦，依加完全打唔到機

點樣打唔到機法...

唯有喺隻game降低sensitivity
一係用bluestacks

想玩下食雞，完全瞄唔到，玩親要細微手指移動嘅game都完全唔掂

試過升高降低都唔得

隻game降低sensitivity
照道理你手指要比之前郁多啲先郁到個準星
手指郁多啲佢咪sense到

debug mode 開pointer
再開個 sketch 出來就知係無用

想問唔打機影唔影響

會變咗推極都唔郁

啱

對上一部用z2 ，諗住隔咗多代會好

唔影響

撚完部xz2
個touch我覺得係特登整到咁

個touch要大過特定移動範圍先當你郁動

有無人知sony今次部xz2係用咩mon?

jdi

唔係好明點解系統設定要咁搞

算係LCD?

屌睇錯
係LCD, JDI整

用緊三年z3 , 打算換XZP 會否不智

點都等 XZ2P / IFA

好在我唔會打機 Sony
就算打機都用xzp打 輕好多

But why? 防止人沉迷打機？

佢真係咁撚樣同我講

同老母買左xz2c

垃圾你都買

好撚正喎邊到垃圾

#曲

Sony 就是垃圾 是一堆無人用嘅垃圾

無獨家功能，粗框厚身，曲底又會變陀螺，spec又廢

#曲

做咩姐你...

又整多條片，用PUBG測試仲明顯，完全瞄唔撚到

呢條片我諗起之前sony斷珠事件

果件事有無結果?

我唔知有無用，因為我無個幾代機，現在罪大出完xz2後更加對罪大無信心

之前係硬件有問題
而家係特登寫到咁
我都唔明點解

我都無
果陣部機未壞 未轉會Compact神教

定係今次係硬件問題?

如果係sw應該有得搞
不過要等lor....

佢又冇斷touch
只係要移動多過某個區域先當你touch
有問題應該係直接斷touch

touch panel resolution唔夠

咁有趣
遲下等用lg 4k芒既xz2p出左就可以證實下係resolution唔夠定係個rom特登咁寫

我鳩估架咋

因為以前d機有app要較正touch screen
係會望到有幾多point

之前係咪有人貼過以條 Thread 出嚟

#4:
"This is oreo problem actually. I'm surprised not many people realize this. I'm a YouTube tech reviewer and tested many phones. So far I've encountered this problem on oneplus 5t, Huawei p20 pro, and now xz2 all on oreo.

Oreo running phones that are free from this problem is s9, mi mix 2s, pixel 2 xl (though it has multi touch problem)"

無知一問，小弟仲用緊Sony Xperia XZ
但個3.5mm位壞左，插乜都無反應
如果用Type C to 3.5mm用唔用到?
我上網搵過XZP有巴打試過得
所以想問下有冇巴打試過XZ

見火星人咁慘得佢一個係到不斷追住 sony 打，幫一幫佢手。

應該得

感謝萬分
一陣收工去買先

唔該哂

確實左係oreo問題？
但唔見oneplus,huawai個d出聲既？

入面有講, P20 Pro 最近 fix 咗

要發現以個問題首先要打 RPG ，再要抽中有問題果部，仲要覺得係 touch 問題而唔係自己問題。

最新 .224 fw 有人話 fix 咗有人話未。

咁希望sony短期內攪掂去
sony自己官方知唔知有咁既問題架

我用8倍鏡完全係瞄唔到

紅點都唔撚得啦

Sony 乜都唔知

XZ2P 都攪到咁
仲期望佢 fix d 咩 bug

部XZ2又厚又識自轉 就知咩事啦

排下隊啦
係都fix 影相lag 黑mon先啦

比夠半年時間佢
都fix唔好就搵定下部轉會算

如果出年年頭都咁轉會pixel或返htc算

半年，係唔係諗多左

其實xzp個touch都有類似情況 我玩pad 發現例如我想禁某粒珠起手 結果就郁左隔籬個粒珠 同埋間唔中都會斷珠

gay已出

？

好彩xz1冇乜獲氣

好正 唔知我好彩定點 好少奶野 自已on9飛部機出街就無得講

想買部XA2 Ultra 俾老母 有無伏

無伏。

HTC 垃圾 edge sense
LG, Pixel 出 m額
*** edge
SONY touch screen delay

得番 Nokia

Nokia仲要個個月準時放更新

Pixel 3細機囉

對角線都touch 唔到

睇下個 mon 仲有無伏先算

可惜nokia新機又出m額

X6 大陸專機唔計

Sony 機d bug嚇撚死你
之前仲比機會佢而入返會
做錯決定

Sony首款雙主鏡頭旗艦機Xperia XZ2 Premium的美國售價正式公布了！相較MWC發表、售價800美元（台灣售價2萬4990元）的XZ2，進階版的XZ2 Premium將賣999.99美元，約台幣3萬元，將於7/30出貨

Sony mobile痴Q左線呀

有傳Sony Mobile將於十月關閉中東及非洲地區分公司

所以咪rip

個邊都冇人用

xz2c 已買

一開機就2個update

我老母個部百記買3個update

一陣去開china 望下華蛋有無moon貼殼先

十周年機可能真係賣 1399美元

Btw, 人地 pre-order 送 Ear Duo

1399可能更貴

再貴d咪仲賣唔出去,d高層真係用屎忽諗野

1399係10周年旗艦機
唔係為回本係為技術展示(好似係）

個個Sony post都見到火星達人搞事

不是6月13日已修正bug咩？

XZ2P 又技術展示
1399 又技術展示

睇 xda 係有 d fix 左，有 d 未

佢地懷疑係部分批次先有問題。

封左佢就得

至少1399個功能設計對得起個價
Xz2p就

條友真係好撚煩
唔係sony post 都有佢

更新左都係無改善,又要等下個patch

fix唔好轉會算鳩數

快轉喇

出一部又厚又重既機就知啦

突然死機, 出現左 "your device is corrupt."

你地唔試下touchscreen repair等軟件修正左先？台灣好像有人改善左

有時我覺得以類 app 係 spam / malware / scam

一次過更新咁多真係好似快咗 少少

好似無用
唔通要去換機

用左都係咁，對角線同某d位細力d touch都係touch唔到。

各位巴打，想問下 xz premium 有冇咁多位所講嘅 touch screen 問題呢？唔該哂

細力 touch 定 輕微移動先

以家講緊 sense 唔到微細移動

目前發現所有的Xperia XZ2 Premium在界面切換時會出現黃色轉綠再轉黃現象，在@Akira-ming @魔法師蛋小丁 @阿良dll 以及我的樣機中都有此現象，現索尼移動正在立項解決，靜等結果。

成1000usd既機上市前先搞d咁既野
所有sony野推出個陣都係得80%完成度

修正：所有sony mobile既野推出個陣都係得80%完成度

WH-1000x
WF-1000x